有冇人自學寫個網店?

想pt賣下野咁,用緊拍賣網
但長遠發展好似有自己網店好d

用 opensource 如 opencart 再改自己要既 function

有fd用 掌X

整個網頁

Shopify +1

我當年第一次自學寫shopping cart交功課
由完全唔識server side programming 到土炮無用任何framework 寫一個出黎大概用左2星期。
阿sir仲問有無興趣將d code賣出去，佢有fd應該有興趣。
依家回頭睇返我會話最好唔好土炮...網店security那part對初學者黎講好難做足。

Wordpress

security 可以點學